義憤意思

係指基於道義之理由而生憤慨，必先有被害人之不義行為，且在客觀上足以引起公憤，依一般人之通念，確無可容忍者，始可謂係義憤。

埋沒道德良知既疑似警黑濫暴行為，自然引起義憤

+x都出口話，就知道係連有錢人都已經忍唔到而家政府既行為

請問班藍絲廢老仲有咩講